# Bertille - Semaine 68/3 - Pop
Hockey sur glace à l'italienne - Mondiale Toboggan
Écoute Chérie - Vendredi sur Mer
Makeba - Jain
Fever - Dua Lipa
Still - jj
Le temps est bon - Bon Entendeur
Paradigme - La Femme
Pass This On - The Knife
Brûler pour Briller - +++
You & Me (Feat. Disclosure & Eliza Doolittle) (Flume Remix) - Flume
Où va le monde - La Femme
Thelma et Louise - Poupie
Love Again - Dua Lipa
Sweet Dreams Suburbia - Sourface
Si un jour - La Femme
Keep Moving - Jungle
Heads Will Roll - Yeah Yeah Yeahs
Feux - Jul
Sauce Dem - DJ Skovid
Tu me regardes - Angèle
Cheap Thrills - Sia
